成手熊仔點撚算

諗住熊霸天下
點知今日千升

之後就跌返架啦

gel頭收錢

下個月唔死收錢

呢個時勢仲食野味

唯一可以救你嘅人係媽媽麵

依家市場8成熊 班莊咁狗分分鐘掃埋d熊先 食2邊

25100重熊 差2200點多d 睇下班友有無人性